[求意見]買邊部nb好....

1)ASUS R558UQ-DM758T
處理器: i5-7200U
作業系統: Windows 10
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 8GB
硬碟: 1000GB
顯示卡: 940MX 2GB
光碟機: NO ROM

2)Acer E5-575G-59JG
處理器: Intel i5-7200U CPU
作業系統: Win 10 Home
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 8GB
硬碟: 128 +1000GB
顯示卡: NVIDIA GeForce GT940MX
光碟機: DVD-RW
硬碟類型: SSD + HDD

3)Acer F5-573G-500F
處理器: Intel Core i5-7200U
作業系統: Windows 10 Home 64-bit
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 8GB
硬碟: 128 + 1000GB
顯示卡: GeForce GT940MX with V-RAM 4G-GDDR5
光碟機: Slim 8X SuperMulti Writer
硬碟類型: SSD + HDD

睇中呢3部....邊部好D
BTW 有無其他5K 左右NB 推介....

三部之中
想玲出街用就第一部
desktop replacement嘅就第三部
雖然三部都好似差唔多咁(從spec黎睇 )

牙石真係好撚廢

Dell 都好似有一部差唔多既

點廢法?

留名 不過華碩個金屬機身真係好正

用途？
5k應該張display可以上到950m架喎

打下機
做下paper work咁
有咩介紹